禮拜四又入院 依家悶到仆街之你問我答 自爆都答！！！！

唔知幾時可以出院 反反覆覆咁發燒

悶左成日

牛定熊

加油

好掛住你呀麵麵

麵神take care

廚房幾大？

我愛你

自拍張相黎睇下

感冒姐

有冇中肺炎

星期一牛定熊

麵麵快D 好返

面面加油保重身體

身體點

真名

賓周幾長？

屌過幾多條女？

有樣有user name自貼thx

我愛麵

屋企廚房幾大

麵麵食咗飯未

自貼加全名thx

自拍

take care

今次諗住溝邊個護士

加油媽咪哥

有無女朋友

加油麵麵

牙麵
咁你有無得玩電腦之類啊

你真名is what

發燒=升

是但一邊 最緊要allin

麵神真名係乜?

me 2

麵麵加油

今年幾多碎?

今日有冇屙屎屎吖麵？

牛熊玩咁耐總共輸左幾多

發燒=升=牛

驗左武肺未?

麵麵保重身體呀

i love u meen meen b

take 唔到啦 屙屎都抹唔到pp啦

點解會發燒架

麵麵仲有幾耐

Miss u 麵麵

冇廚房

典解呀

麵仔加油，快啲好返出嚟做明燈幫連登仔發達

麵麵

周宮謹

叫姑娘姐姐幫你抹

到底麵麵本身讀咩？

幾押韻喎

加油呀

唔似 似腫瘤引致...

教我買股

麵仔入邊間醫院？

謝霆鋒

快燈下自己先啦

麵都

正面啲，入去溝護士姐姐

咩事發燒

大dodo快d好番

無法估計

牛定熊？
快

喺病床教護士妹珠炒股炒牛熊ma

加油。

請自爆做邊行？

麵仔食左tea未

有冇挑逗d姑娘

有無帶咩入去醫院玩？ 撩下隔離床吹水?

如果出一本自傳，最後一頁你想點寫？

屌咗幾多個姑娘同醫生

大DoDo

等緊開飯 但唔想食

如果試過Call G上病床屌

面面咩事 我無知一問

我依家就屌高你

又冇胃口？

條腿最白滑的

冇胃口都要少食多餐啊

麵仔要take care呀！
有無醫生/護士知你就係媽咪面

仲諗住真係有自爆睇添
祝大dodo平安

姐係打橫行........我屌

醫院出面有無落雨

仲係未青頭？
唔係嘅話邊次經驗最深刻？試述之。

麵仔，匯豐需要你幫幫手

麵麵身體健康

男朋友

麵麵呢排有冇打飛機? 平時睇開咩AV?

好想一齊奶

醫院呀 你估網吧咩

戶口仲有幾多錢

試吓同護士姐姐自爆你就係麵神
睇吓有冇得屌

小心呀帶好口罩

其實佢咩病 冇追開

手天使

聽日牛定熊

麵麵加油保重身體

Status?

all in

有無打飛機啊?

帶部switch去
病床一定有電差

今日lunch食咩

屌走個瘤佢

麵麵會唔會搞多次網聚？

麵麵要好返呀
又話自爆都唔俾啲政據嚟 叫謝霆鋒就拎張身份證出嚟睇下先
其實叫all in牛熊 係咪即係要write個straddle先得

27醉 冇周瑜咁靚仔 冇佢有個靚老婆 仲要冇佢既一番河山

但早死過佢有啲諷刺

有無後生姑娘仔

唔係個個都著白色絲襪架咩

屙左兩次 每次屙左兩條

今日din食咩 圖

但係你既分析準過佢喎

食少少啦 有啲野落下肚好啲

係唔係處？

飲咗水未

認真問
麵麵依家身體去到咩情況

Take care 麵麵

學佛年幾，有冇咩想問？——時事編

麵仔身高幾多cm?

麵仔有冇女朋友？

麵麵 之前係做邊行？

七八萬掛 差唔多啦

驗左 冇事暫時

頂住

面面加油 面面英文名叫咩

麵麵hello

又入去睇護士, 可恥

另一隻手吊緊鹽水

我驚

多啲上嚟傾計啦

頂住呀 點都move下 唔係之後會move唔到

自拍一張睇下先

讀到中三出來社會囉

你受人尊敬好多

面面幾時生日

條J幾長？

呢兩日打算搵咩娛樂？安排下

麵仔保重

仲有幾多次電療

加油啊 麵仔

麵神頂住...

麵仔
可能最近天氣又冷又熱啫…
如果冇野做
睇下哆啦A夢 keroro
花師奶 小新
放鬆下啦

麵囝見點？不如玩下估票渡日晨啦！

自爆唔答 你估真係自爆都答呀玩你渣

瀨哂野個間

燈鳩粒腫瘤啦

麵麵啲post1個鐘就爆post!

麵麵會唔會再搞見面會

係床上面好難教架喎

工程

oh 麵麵
oh 麵麵
牛市大市燈燈燈
oh 麵麵
oh 麵麵
樓市都輸埋

我番教會先 唔傾住

冇咩胃口 自從做完手術之後都食少左野

咁叫佢哋教你

撐住呀麵麵

腦有大瘤

麵仔加油

麵仔有冇諗過揀個後生靚女姑娘
細細聲同佢講
「我係媽咪麵。」

個姑娘出晒水都似

淨係敢行過個陣偷偷地摸下佢地pp

麵麵平時除咗開post仲會做咩解悶

麵麵我要你好返晒，出力屌走個瘤

用呢個即係升到嘭嘭聲＝牛

全部老野 冇共同話題唔係都唔會悶到上黎r水吹

沉淪股海幾多年
贏多定輸多

想問點解你咁紅...

我都識燈

勇敢踏出你既第一步

麵麵頂住啊

扮工中

麵仔

麵麵係病房係咪好悶？

好得意

麵麵身體健康！！

以前會想寫苦中作樂

但依家想寫順其自然

麵麵身體健康！

麵仔有冇試過係病床打飛機

成個病房

都冇

有空格，姐係兩邊都唔好買
隻腦魔有光姐係發緊功未係時機

點解成日入院？
唔係做完電療就返屋企咩

面仔保重身體

牛定熊

dodo

牛定熊？

冇左性慾淨覺得好辛苦

今次入院？

麵麵今日食咗咩

麵麵 唔好唔開心啦

係

財經台需要你返黎整頓風氣呀

麵麵take care
愛你

咁麵麵你而家停咗化療藥
之後使唔使補返

有類似經歷 嗰陣拖埋個鹽水架去廁所

盡食架啦 食到嘔仲衰

冇

如果比你重頭黎過但最後都係有病 你有咩想做？

唔比的....

我唸冇 唔係應該會同我打哂眼色

淨輸？

無野了 我知了 腦有野🤧
面面唔好有事😔

入邊間醫院

面面身體健康

有無玩switch

有無試過其他方法睇下有無好轉
斷食打坐之類

個頭頂點解係咁
因為開刀？

：仆街，又比老母麵燈中，斬咗小麵麵佢

自爆唔答

星期一牛定熊？

冇了 平時睇開後生平胸的

有無諗過燈返好自己?

幾萬渣輸哂啦

麵麵頂住

已變sp

又話自爆都答嘅，呃咗我入嚟

快啲轉第2個借口花式拒絕答佢喇

有無諗過姑娘知你係麵麵突登突個pp出嚟

呀媽煮 豆腐魚肉 菜心加雞翼

唉，麵仔

即係妹市

新手如何入門

有呀 可能已經俾人見到我上連登

1定0

上次嚟唔到麵仔個聚會
想睇下麵仔係咩樣
等我記住你

保重呀！

五點渣 點依din ar

你試下同佢講今日牛定熊，日日咁講
我保證一星期之後成間房當你神咁拜

chock包麵要求連仔整埋呢個emoji

好似冇 我好似不男都近近地視

麵麵瞓多啲！！！！

加油 😢😢😢 保重

好呀 但你入唔到黎

賓周幾長

初期電化療 已經進出左三次醫院啦

ma me man

結果乜都冇答

想問麵神點解咁出名
之前見你話有重病

4個套

嘿嘿嘿嘿 呢個將會係個迷

係咪自爆都答先

徐晁幾大

其實唔想睇 但太正 忍唔到

好靚仔

咁就唔理咁多啦 個個都奶幾吓囉

會多啲的了

護士年齡中位數係？

將呢個隻手上面加包Mummy 面上去

割完包皮係會發幾日燒
唔洗太擔心

吖麵加油啊

到時話你班有排

12月？ 禾係人馬

望住個天d雲飄下飄下咁囉

三星期

用邊間炒股

麵麵知唔知你啲fans叫咩名？

麵仔開個IG PO下相啦

現階段最鍾意嘅一本書係咩？

屌開netflix睇下啦

麵麵要無事

無事啦
祝福你巴打

唔啦 玩牛熊好易俾人斬

麵麵，請你食

加油啊

有冇勁藥試下all in佢

保重

成個身入面都係藥 仲點生

麵神點睇柯達？

床位幾號？幫你叫外賣，雞定鴨？

天妒英才

唔知呀 順其自然啦

我幫佢答

祝麵神早日康復

媽咪麵長命百歲

好辛苦

靚唔靚仔

麵麵 你可唔可以祝福我jupas入唔到A1

冇啦 down左啲手機game 玩下囉

我麵

屌唔走啦 遲吓性格都可能轉埋 希望大家唔好屌尻番我轉頭

等你好返呀，到時小妹幫你含

加油！

認真 有無諗過提早安排身後事 點葬 捐唔捐遺體
公眾悼念俾連登仔join
希望你無事

3年 輸都係6 7皮姐

麵麵今日食左牛定熊

冇左你俾方向，唔識賭

唔知 亦都唔叫紅啦

你細個係唔係好中意食媽咪麵

That’s the point

牛定熊?

要身體健康

麵麵經歷過最開心嘅事係乜

咁你有冇後悔一開始點解要玩牛熊

加油呀麵麵

加油呀麵仔

岩岩去左問啦 嘩 痴線 個姑娘仲狼過我

一手揸住我條巨龍就擺落口 之後係咁啜係咁啜

當我就快忍唔到個陣就醒左了

好核突

btw thx

d人訓哂真係有少少悶

好快冇事嫁啦

麵麵得閒就上嚟我哋陪你傾

係病房有冇得繼續炒股
係咪就嚟派飯？有咩餸食

睇書啦
上網睇吓邊本書你有興趣
定係你頭暈到睇唔到書呀？

冇啦一定俾人見到

發燒

化療期間發燒好大獲

有冇諗過寫日記 出書

大鑊就聽鐘意既音樂訓多D
有時間活動下手腳
用電話上連登無咩益

化療緊係易發燒
小心啲乾淨啲唔好太擔心

精神支唔支持到打機
打下機可能開心啲
分下心

唔畀差㗎⋯麵仔喺公立呀因爲

加油麵仔

估唔到財經台會變成咁

麵係仔定女

未知呀 等今次退左燒先啦

你話自爆都答

請自拍一張俾大家睇下你既英姿

ps: 真係影你真人個樣既話會無事好返 日日贏錢 否則。。。。。。

跪求麵神引領牛軍

牙麵

買個媽咪麵你食？

你點抹？ 我唸著屙完企係到抹睇睇會唔會方便你

DODO

係藥物副作用？？

樓主咩事反覆發燒？我呢排都係咁

有冇實習護士

成個架拖去廁所，用無吊鹽水嘅嗰隻手仔抹

都幾多架 唱k呀 飲野呀 睇下戲呀咁囉

面神發燒唔洗你教

牙麵

視你身體健康

星期六、日限聚令無街去，瞓返兩日當休吓息囉，加油呀麵麵

你覺得自己全盛時期係幾時

自爆都答
全名叫咩名

化療既副作用

metoo

我都唔知 我最想做既野唔係一時三刻做到

工作上面想由一開始係咁俾人屌既薯仔變做係咁屌人既老屎忽

屋企方面就由人地個條變做人地個老豆 解立先己既家庭 我一定唔會打我d仔女 因為我知打唔等於教 我既仔女一定會好快樂咁過佢既童年

朋友方面 我既好朋友將會變哂做老朋友 唔會再隨傳隨到 因為大家都知大家有頭家 但每年點都會見一兩次

仲有好多好多......同埋我上年先考左個車牌 個時好開心 唸著遲d有錢買舊難鐵揸下 估唔到變左張廢卡囉

緊係有

離場 唔好進場

即係即刻入場
多謝麵麵

都冇 不懂欣賞

全部都係...褲呀

20幾-50幾

對

唔知

唔識用 連fb都唔係太識玩電腦白痴黎

麵麵等你跑贏大巿

27歲唔識玩IG FB

好想識你真人
教你玩

見過啲病人差電話架喎

相信會有奇蹟出現，比D心 機養好病。我唔要你訓係度

麵仔有無乜野建議比我地呢d 未有大病既人聽?

屌你藍毛毛啲毛毛

電話幾多號？ 富途有冇搵你做代言人？

書名唔記得啦

佢係寫一個後生仔 讀唔成書 淨識跑步 成日攞獎既 點知有日佢膝頭哥有病 佢唔可以再跑步啦 佢好唔開心

之後個醫生叫佢唔好灰心 叫佢游多d水 佢就走左去游水 初初佢游得好慢 唔夠一個月佢就游得好快啦

總之佢最後考左做個軍人 呢本書我小學個陣睇
個陣覺得好正 好有希望

但我唔記得書名了

係咪單身？

旁觀啲人會齊齊拎住包媽咪麵跟住你打飛機嘅節奏一齊Shake

Da Da Da,
Da Da Da,
Da Da Da Da Da Da

麵麵頂住丫

有無帶switch入去玩

多謝 以前我好鐘意食

麵麵如果GG左，會有咩遺憾？

麵神點睇KODAK?

面面有女朋友未？

開唔到口 每次想講都開唔到聲

終於覆我

識唔識TM Chan

你想啲人喺你葬禮係喊定係笑

好勵志
麵麵都要加油

麵麵會唔會甩頭髮？

唔好咁啦 一定可以好返架

會比人罵

電療有幾痛架？就咁睇字已經feel到痛

偷偷差㗎咋，住過幾間都唔畀差

唔係

麵仔加油
頂住呀

麵麵可以睇吓 我存在的時間
呢套戲唔錯架 好感人
講個主角好後生個陣突然患左個重病

冇最開心 次次最開心都留俾明天

咁閪咩

你會唔會想改番個名

麵麵好正面
加油

因為佢啲電係畀病人嗰啲機用㗎
姑娘係咁同我講的，所以我都係用尿袋

麵巴我每晚都幫你祈禱
唔知有冇用 但希望你健健康康

會有奇蹟架你要信 先會有

仔

麵神加油

Cash is King?

麵麵邊個病房呀 等我睇吓你個profile

咁唔係個個對呢啲野有興趣架麻

唸下咩先係最重要

得到麵神回覆

冇呀

即係關瘤價事

有三千幾sp

屌走個瘤

仲有冇性慾

順其自然 冇所謂

邊間醫院

麵麵係咪要入有支援員工中武肺嗰個病房

仲識抽水

推到富途牛牛改名做富途麵麵

唯有而家對朋友家人好d啦

媽咪麵

麵仔係醫院可以寫文出大市/騰訊方向

麵仔有無女朋友？

噤咪靚囉
仲有16分鐘收工

尿袋得唔得

屋企人探病時順便畀你尿袋就得

diu , 點會問呢d野架，諗下人感受啦

麵麵牛定熊

輸得開心咪得
諗住點用埋佢

既生瑜，何生麵。

冇左你之後群龍無首

麵麵堅強啲，你好返我將我架車送比你。唔好死

麵麵身體點樣

麵麵，留意咗你D post 好耐，但第一次reply。你真係好攪笑好善良。
頂住呀！好人一生平安。

等面面快啲好番

幾時callg

麵囝

麵麵有無咩願望好想達成？

你有冇30cm

點解咁勁 做咩公司trader

麵仔要撐住啊

...
Ok, Fine
仲以為你畫緊腦魔

麵麵係病房好悶
你有冇入麵麵粉絲tg group呀
可以同麵麵展開激情對話

麵麵好返之後同我玩車震！

哈姆太郎？

有冇交低個AC比屋企人

估到有人咁講

我問係因為唔係個個人都想嚟嘅賓客咁悲傷

就好似外國人啲喪禮咁

完咗會一齊食返餐

每人帶包面面

帶返頭盔先：唔係咒你
只不過想知你會唔會諗點樣搞個葬禮

正

Link?

麵麵而家除左上連登仲會做咩消遣下

即係熊

面面

同你一樣

好呀

呢套戲令我諗起你
希望你都可以好似個主角咁happy ending

唔痛 但之後副作用令你好辛苦

你係呢到做咩

有睇 但睇到之後就入左院

both

過埋tim啦

快啲燈自己

麵仔希望你可以係呢度搵番啲溫暖忘記病痛帶嚟嘅唔開心

我都唔知
似終呢d野係我屋企人實制話事權係我屋企人到

但我會同佢地傾貨

麵麵加油呀

訓教

咁似阿甘正傳既

唔係呀甘正傳 但真係似

有冇姑娘知你係麵仔

見唔見到何婉霞醫生？

面面加油

電視見到

有冇人知我係麵仔呀！！！

自貼plz

你得咁多喳?

傾計

麵麵，d護士姐姐正唔正呀？

點解叫做媽咪麵？

麵神點睇美女aapl

我，好想做乾爺...
幻想過一齊傾湊仔經，一齊回憶過去
仲未坐到你手車，之前岩岩考到牌又淆底你
仲未笑夠你，仲未屌夠你，仲未仲未仲未

希望，希望仲有多啲時間相處

咁可摸以溝你

你覺得關唔關做工程辛苦事

有無問過做同完全唔做 個時間可以差幾遠?

衷心希望麵麵身體健康

集氣

當初有咩病徵？點傳染？番未？好番出院後怕唔怕比人知道自己曾經有病？

集氣麵麵

麵麵！！
輕鬆！！
信心係好緊要

生仔呢啲easy 嘢求其中出都有
好朋友一定會隨傳隨到
出嚟贏錢買架GTR 揸吓！！

all in 牛
悶到仆街
即係會一野跌低，冇講起唔起得番身
即係前段牛，後段未燈

屋企人最近都入左院 撞正依家肺炎無得探病
想問係醫院有無d咩最需要

電話 充電 毛巾 紙底褲 眼罩 耳塞 鎖 已經拎左

正呀

咩癌症？

最唔後悔呀 讀書個陣成日同班fd去網吧 搞到讀書好廢 不過都叫識左班叫冇機心既朋友

最後悔中學個陣冇好好投入中學生活 日日都冇心係學校

呢幾年最上心應該就係做野 有時做唔哂會拎番屋企做 但依家由尻佢了

咩黎 未睇過

welcome

唔關 辛苦 但唔太受氣

最少由我出黎做到出事我都未俾人罵過

冇 佢都係靠做完電療之後再照先推算到個日子大太淨低幾多時間

基因突變 唔會傳染

個病唔會好番 只會增加生存時間

亦都唔怕俾人知自己有病

野食 乾糧囉

其實都冇乜架啦

多數都覆既 最好係group講

廢時我要逐個覆呀麻

麵麵咁夜唔訓

gbm grade 4

病房有個癲佬尻叫

佢係痛到叫？

唔係 應該係真癲

叫姑娘嚟stop佢

精神病房

頂多咪綁手綁腳 個把口叫都冇用

唔係可以打懵仔針架咩

佢曰頭先黎訓 夜晚發癲 唉 點夠佢玩

好似醫生先開得

唔好睇

問下姑娘可摸以叫醫生望下咩料
佢咁鳩叫法 你點訓
日頭訓既話睡眠質素好差架

買耳塞頂住先😔
我家人入公立個陣都係隔離床係咁9叫
唔會訓到 長期咁真係好折磨

有冇宗教信仰，人遲早一死，唔使太擔心 ，加油

雖然以前冇咩上過財經台，最近先用政府派個一萬蚊入市，睇到你都幾受財經台班友仔歡迎，加油 早日康復

本書我都睇過
係咪改游水時都有病，好似係個鼻有啲問題

但我都唔記得咗書名

冇 呢排打算睇下佛經

係呀 就係個本

麵麵呢一刻最想有咩最想做？
疫情期間屋企人可唔可以過嚟探你？
你可唔可以落床出去行吓？
麵麵覺得悶就多啲上嚟同我哋傾偈

唉

情緒同思想會影響病情㗎
諗好嘢可能會有奇蹟發生

麵仔鐘唔鐘意同人打茄輪

有冇諗過去外國醫
想問下發現個病到而家有幾耐
祝你安好

你確定係姐姐唔係嬸嬸？

偷雞都得既

影下姑娘黎睇下啦

賓周幾短?

點睇支共國運

冇呀，似終外國依家好危險 同埋人生路不熟

發現到依家已經兩個幾月了

睇對像啦

大dodo係傳奇人物
有專尋emoji

麵麵加油呀！
一直好鍾意睇你既post 覺得好開心！！！

麵麵中學之後有冇讀U?

其實你洗唔洗輸血

麵哥加油呀

揀我揀我 我吻技一流 奶到麵仔不要不要

你工作效率幾高

仲買唔買7500 好？
btw, 最緊要注意健康

飛躍青春系列？

做工程我覺得d人會著眼係點補獲多過屌人做錯野

我前公司今日仲打俾我問我好番未

好番之後番唔番去幫手

唔記得啦 真係好耐了

你好搶手

麵麵咁你有無讀到大學？
我中學都同你差唔多 而家都係做低職位 我30幾k
好想跟你學炒股

我冇講事實俾佢知 我淨講左化療都要做多半年
短時間都做唔到野

麵b有無做過MBTI測驗

有呀

係麵粉呀

麵
見到你睇咗我個post
感覺好溫暖

7500 / 7200

聽日升定跌

麵 加油

麵麵 今日有冇好啲呀

麵麵加油！

麵麵平安平安平安

成日坐同瞓pat pat會唔會痛
使唔使幫你按摩拍打下